45人集體性侵13歲少女 英破獲史上最大「亞洲鬼畜幫」

歷經一年的監聽與調查，英國警方18日宣布破獲該國史上最大的性犯罪「鬼畜集團」，逮捕45名20至60歲的亞裔與白人男子，警方相信，他們至少集體輪姦了4名未成年少女長達數年之久，年紀最小的被害者只有13歲，有關外界對偵辦進度過慢的批評，承辦人員解釋，「性侵罪是很嚴重的指控，我們當然必須小心謹慎！」

今年4月，英國白人少女「凱蒂」(Katie，化名)上電視爆料，她13歲時被帥氣的亞裔男友拐騙，參加了一場「極噁心的雜交派對」，之後又被當成洩慾工具玩弄，時間長達一年之久，事後凱蒂求助警方，警方卻打算大事化小、小事化無，「警察告訴我，他們害怕被當成種族主義者……。」

仗著「政治正確」有恃無恐，部份亞裔移民(主要是巴基斯坦裔)在英國胡作非為，結黨組成「亞洲鬼畜幫」(Asian Rape Gang)四處集體性侵幼女，警方消極態度不但對種族和諧毫無幫助，反助長了仇恨者的怒火，引發多數民眾與媒體不滿。

不知是否受迫輿論壓力，英國警方近日宣布破獲一個45人組成的性犯罪集團，該集團犯案範圍橫跨西約克郡內3個鄉鎮，成員多為亞裔人種，平均年齡約在20歲上下，但也有數名中年大叔，年紀最大者為60歲左右。

警方表示，其中一名嫌犯已坦承犯行，自白他們「輪流享用和觀看」的過程，西約克郡重案組負責人布倫南(Andy Brennan)透露，專案小組追蹤此案已有一年的時間，直到確定45人皆涉案才收網，未來不排除可能逮捕更多該組織成員。

羅奇代爾、大曼徹斯特、劍橋、南約克郡皆曾傳出「亞洲鬼畜幫」出沒消息，英國兩性專家分析，未成年少女嚮往「跨文化戀愛」，幻想能有個非白人帥男友滿足虛榮心，是亞洲鬼畜幫泡妞無往不利的主因。

▼受害者之一的凱蒂將自己的經歷寫成書出版，警告其他少女不要犯了跟她一樣的錯誤。(圖／《Stolen Girl》封面／取自亞馬遜書店)

帥氣

蝻就蝻喇亞裔

人種問題

響英國亞裔包埋南亞裔
響美加果邊亞裔通常指我地呢d東亞裔
東亞裔點可能有膽做呢d事呀

呢班蝻帥氣？？？

蝻係亞裔

其他地邊唔敢講
但係支那同韓國一定夠膽

咁個南字點黎呀

係就係亞裔但啲左媒係特登用Asian 嚟避重就輕 外國人睇Asian 好少會覺得係講南亞種

英國asian 係指南亞人，佢地黃種人就會用番國家分

美加asian先係指黃種人

你又啱，我睇美國source 先有依種觀感

有咩問題？ 點解唔包容？

2013年

京東果條老細響美國衰強姦咪又係姦返支那妹
中國人ABC都唔夠膽搞喇，仲點會敢郁白人

13歲

好想知上面好撚驚奇果幾個巴打覺得蝻亞個亞字代表咩

“是亞洲鬼畜幫泡妞無往不利的主因”

唔覺喎屌佢老母
英國佬偏袒南亞狗，我都想要16歲鬼妹 一路屌佢一路聽佢用RP叫

啲鬼妹鍾意bad boy，東亞裔男仔斯文有教養，佢地覺得悶，寧願要啲仆街阿差

鬼佬=白種蝻

英國兩性專家分析，未成年少女嚮往「跨文化戀愛」

on9有病 拉個犯都要怕被人話種族主義

有套英劇就係講呢單案
three girls

條女仲比人抓左去北非比伊斯蘭教屌，英國真係玩撚完

2013 年 樓上岩岩放監

參加雜交派對就唔係輪姦啦
仲要參加左成年先報警
緊係無找雞數講唔掂先報警啦

左膠：welcome welcome
We're public women

睇黎連登仔可以去組團
唔怕做魔法師了！

仆街

45條友先分得個4件都叫最大鬼畜幫
最威個個戰利品得個件13歲又唔算好幼 人地中港台是但一個都抽贏班鬼啦

自己去d淫p怪得邊個

屌你老母樓上

屌，總係有啲on9 擺啲核突相

早產B.B.?

邊撚到亞asian完幾幅相 邊撚到a

亞叉

如果美國應該專拉佢地。

阿叉就阿叉啦

蝻亞叉
西亞叉

所以龍心成日溝到鬼妹就係咁解

正,

13歲最佳食用年齡

因為太多左膠同垃圾人問題